Execution time: 1 minutes and 6.22 seconds
Solutions: [[(1, 2), (2, 4), (3, 1), (4, 3)], [(1, 3), (2, 1), (3, 4), (4, 2)]]
Output: 
Solution 1 : (1, 1)
One of the positions could not be found [(1, 1), (3, 4), (4, 2), None]
. Q . .
. . . Q
. . . .
Q . . .
False
Solution 2 : (1, 2)
The positions of the queens are :  [(1, 2), (2, 4), (3, 1), (4, 3)]
. . Q .
Q . . .
. . . Q
. Q . .
[(1, 2), (2, 4), (3, 1), (4, 3)]
Solution 3 : (1, 3)
The positions of the queens are :  [(1, 3), (2, 1), (3, 4), (4, 2)]
. Q . .
. . . Q
Q . . .
. . Q .
[(1, 3), (2, 1), (3, 4), (4, 2)]
Solution 4 : (1, 4)
One of the positions could not be found [(1, 4), (4, 2), (2, 1), None]
. Q . .
. . . .
Q . . .
. . . Q
False
Solution 5 : (2, 1)
One of the positions could not be found [(2, 1), (4, 4), (1, 3), None]
. . . Q
. . . .
Q . . .
. . Q .
False
Solution 6 : (2, 2)
One of the positions could not be found [(2, 2), (3, 4), (4, 1), None]
Q . . .
. . . Q
. Q . .
. . . .
False
Solution 7 : (2, 3)
One of the positions could not be found [(2, 3), (4, 2), (1, 1), None]
. Q . .
. . . .
. . Q .
Q . . .
False
Solution 8 : (2, 4)
The positions of the queens are :  [(2, 4), (4, 3), (1, 2), (3, 1)]
. . Q .
Q . . .
. . . Q
. Q . .
[(2, 4), (4, 3), (1, 2), (3, 1)]
Solution 9 : (3, 1)
One of the positions could not be found [(3, 1), (4, 4), (1, 2), None]
. . . Q
Q . . .
. . . .
. Q . .
False
Solution 10 : (3, 2)
One of the positions could not be found [(3, 2), (1, 3), (4, 4), None]
. . . Q
. Q . .
. . . .
. . Q .
False
Solution 11 : (3, 3)
One of the positions could not be found [(3, 3), (2, 1), (1, 4), None]
. . . .
. . Q .
Q . . .
. . . Q
False
Solution 12 : (3, 4)
One of the positions could not be found [(3, 4), (2, 2), (4, 1), None]
Q . . .
. . . Q
. Q . .
. . . .
False
Solution 13 : (4, 1)
One of the positions could not be found [(4, 1), (1, 2), (2, 4), None]
Q . . .
. . . .
. . . Q
. Q . .
False
Solution 14 : (4, 2)
One of the positions could not be found [(4, 2), (2, 3), (1, 1), None]
. Q . .
. . . .
. . Q .
Q . . .
False
Solution 15 : (4, 3)
The positions of the queens are :  [(4, 3), (1, 2), (2, 4), (3, 1)]
. . Q .
Q . . .
. . . Q
. Q . .
[(4, 3), (1, 2), (2, 4), (3, 1)]
Solution 16 : (4, 4)
One of the positions could not be found [(4, 4), (2, 1), (1, 3), None]
. . . Q
. . . .
Q . . .
. . Q .
False
